\subsection{Tests}
\begin{frame}
    \frametitle{Tests}
    \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.27]{img/tests.png}
    \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Testen mit Mirror}
        \begin{itemize}
            \item Das Spiel kann nicht ohne Mirror laufen
            \item Mirror bietet keine Test-Funktionen \pause
            \item Es muss also ein Mirror Server gestartet werden
            \item Außerdem muss das Hinzufügen von Spielern gemockt werden
        \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Unity Test Runner}
    \begin{itemize}
        \item Tests laufen gleichzeitig \ldots \pause
        \item \ldots und können nur in Alphabetischer reihenfolge gestartet werden \pause
        \item Können sich also in die Quere kommen: \pause
        \item Setup \pause
        \begin{itemize}
            \item \textbf{Problem:} Mirror kann nur einmal laufen \pause
            \item \textbf{Lösung:} Testklassen einzeln ausführen und mehrfaches Ausführen von Setup verhindern \pause
        \end{itemize}
        \item Teardown \pause
        \begin{itemize}
            \item \textbf{Problem:} Mirror wird beendet bevor alle Tests durchgelaufen sind \pause
            \item \textbf{Lösung hier:} Teardown weg lassen, Testklassen müssen sowieso einzeln ausgeführt werden
        \end{itemize}
    \end{itemize}
\end{frame}
